（絲打入）有無人鐘意睇男仔打飛機？

即係咁，各位絲打

有無人一直好想睇男仔係你面前自己打多過啪啪啪

有or無

冇人想睇你打飛機呀變態佬

唔係我囉